十點海怡大叫完...

冇人應我，好尷尬

推

得自己係街到叫 五大訴求

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

嗌爆佢嗌爆佢嗌爆佢嗌爆佢嗌爆佢嗌爆佢

海怡人 聽晚十點同我一齊嗌啦 好冇？

南區好似係少d

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

我諗過係好多人開冷氣山曬窗一早

南區很藍

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

呢個我都諗過 所以特登落街嗌

係，懷疑藍過藍田

#ChiNazi

二期多狗

四期

南區人未食過煙 無戰積 同離島區一樣暫時榜尾

嗌完比人屌老母

自己叫多聲扮有人喎應

海怡友表示嗌玩無人理想再嗌但驚比人投訴

南區有TG group 未?

聽唔到...

約定你地 聽晚22:00 22:15 22:30

唔係好清楚

快D搞好d組織la

華富好嘈

住海怡緊係冇人嗌啦
你估屯門粉嶺天水圍d公屋咩

開哂冷氣聽唔到

唔尷尬啦!! 冇人會知係邊個嗌!! 聽日再黎

警察宿舍喺4期

西邨三個時段連續幾日都有人嗌

西營盤都冇人應我

深紅北角有人應！

海恰係唔係深藍區
有個fd應該有留意開政治野
但係佢完全遊行 全部野無出過

same 住個頭無人叫

我聽日唯有行過去西邨嗌啦

我明呀巴打

撚知係你咩

利東好熱鬧

藍呀
同埋好多紀律部隊宿舍

聽日call馬應你

天水圍表示一呼百應 叫足30分鐘

頭先屯門叫咗兩三次 可能我夠大聲 好多人應機

聽日搭車入嚟應你 巴打唔好放棄

聽日再來

我住四期⋯⋯係公務員宿舍唔係狗舍

華貴華富嗌到依家cls

慈雲山人高質

我唔方便話你知邊棟 你要自己試

唔識用2把聲扮有人應？

我個邊都冇人應啊

我屋企岀面靜過太空

香港仔同石排灣叫之前會有人吹BB

荃灣手足比D聲氣啦 明明尋日先我地主場

約定聽晚

西邨聽唔到呀都

聽日應你

海怡未必深藍既 好多都係想與世無爭 繼續做中產搵錢過安穩生活 不過依家都中立既話其實都同藍冇乜分別...

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

所有遊行日子地鐵/巴士站都好冷清
冇乜人去

手足加油，唔好怕羞！

一百個同路人一齊圍爐9叫有乜意思，你果度先係散播自由意志既絕佳地方！

同埋真係有好多人唔敢叫，香港人就係咁可愛

要靠你帶頭！俾啲信心自己，再由你俾啲信心其他人！

信念既種子就係咁樣傳播嫁啦！

學下利東啦， 一車車 96

自己應返自己
然後聽日再嚟過

中產好多仆街真係唔理

堅持呀！

漁安有冇人嗌

香港仔十點正有嗌一兩下，十點三就靜曬

上西村 大把人應
我都行上去做和應

海怡有錢人嘅地方

香港仔都係

呢招幾好

邊個位我都係北角

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

都係中產姐
同好多狗
有一棟係宿舍嚟

好多中立 唔想理
上上面啦

Baleno嗰頭

冇人應too

我個頭都偏藍但呢幾日開始有十個人左右一齊叫

好 但我唔係住個頭

個邊好紅喎

冇聽過藍田有人大叫

因為南區未射過tg啊....
好似係

個個人都開冷氣咁濟

前日香港仔幾百人一齊叫
光復香港
時代革命
五大訴求
決一不可

撐你架 巴打

都唔係嘅
聽到有個女仔十點開始嗌左成半個鐘
但我住太遠冇應到

海怡隔音太好我住四期完全聽唔到聲

係咪石排灣嗰邊？我隱約聽到

石排灣好好反應！！南區人加油呀！！

去啲密集啲嘅地區，附近總有一個會和應

利申：聽到有耳鳴 幻聽

聽日十點要多啲人一齊嗌爆佢 南區人加油!!

我都冇人應 日日嗌

頭先我係街都大叫五大訴求 有個放工既師奶嚇親

咁嚴重？
人少係怯d

西環尾same

田灣有無人嗌?

M記果到幾多人叫

真呀，睇黎要叫下雞叫人大叫

Hit and run
嗌完走

成堆同學住海怡都係深黃，平時附近真係聽唔到人叫，唔知今晚點。但冇人應唔代表冇人理

嗌到喉嚨痛 巴打你都聽唔到我把聲

可能我背住嗰邊聽唔到屋企對撚住利港商場

聽晚可否嗌耐啲，我都想盡綿力

頭先得我同樓上位巴打hehe唱雙簧

香港島係最多深藍 你睇投票記錄就知

好誇張

聽日再嗌

你起邊頭

今日多左好多人叫

對住坐山 聽唔到你地叫

廣場都有巴打喺平地嗌返上去你可以落街join

好！

海怡冇狗舍？

聽晚

呢幾日路過鴨脷洲邨聽到有人叫完
俾樓上廢老屌返轉頭

香港仔撚

個次遊行都見藍田有街坊落黎罵popo
南區可能未必

你起消防局坐山？

我上番屋企之前都聽到有個男人屌鳩個女仔嗌

我有叫㗎

九龍灣好多人

我是算喺其中一人

南區好似係全港唯一一區未有胡椒/催淚彈？

華富今日好勁

尋日係海怡有女仔應我

香港淨土

華貴都聽到好大聲
開緊冷氣都聽到喎

香港仔 中心🤘🏻🤘🏻聽晩

巴打勁呀
住深藍區要繼續努力，深耕細作

我有諗過係咪南區既樓分佈都遠遠地，冇咁易聽到同知到隔離做咩

葵涌村多左好多 擊點九都仲有 叫到聲沙跟住落左樓去大窩口食個宵夜再樓下叫🤣

西區都無人認呀手足...

我前幾日都聽到有人嗌

幾時會有南區遊行

啱啱10點9左右聽到有巴打好大聲嗌

西環尾冇人

西邨啲人嗌得好響

樓上定地面？地面嗌好尷尬

光復香港 時代革命

召集香港仔聽日10:00大叫！

唔使怕羞
聽日繼續嗌就唔驚
同埋你唔好唔記得有人未返屋企嗌唔到

有冇置富人可以一齊嗌啊？

唔係之前發夢隻腳整到 行快小小都痛
都唔洗餘喺做街坊啦

咁多日直情冇聽過西營盤有人嗌

有乜可能會打到離島

藍毛毛演唱會完咗啦喎聽晚？

邊度邊度

利東幾多人嗌

千祈唔好係二期公園叫呀

四期呀

住幾座？我33座12點叫你

唔緊要，兄弟爬山
而且而家打輿論戰需要更多後勤

聽唔到

各自各係屋企大嗌 跟住一呼百應好正

我今晚聽到一兩吓應咗一兩句咋唔夠膽做帶頭嗰個

巴打邊到 幸福

我今日有嗌

我呢邊第一晚得一個巴打自己應自己
第二晚開始就有人嗌

你邊個位啊清

西村人

聽日再嗌 記得應我

時代革命！

聽到未？

sorry深藍屋企人喺度唔敢嗌
光復香港

啱啱閂咗窗都聽到

嘩聽到呀

垃圾

B1出口個邊

我係三期都等緊人嗌，但好似無人嗌
你四期近西村定三期樓梯呀？

我10點嗌到好撚大聲喎
叫左三次光復香港時代革命

聽日我過黎海怡同你叫
南區人加油! 我地都可以係鴨脷洲橋做到人鏈!咁小既事唔會做唔到嫁

繼續！唔好停！

海怡一期同四期有大量狗宿舍....

我覺得住屋邨反而多人嗌，琴晚嗌左成個鐘，CLS
海怡果D 有錢佬仲係好似唔關佢事咁

好勁
我嗌唔到咁大聲

住三期聽唔到

居屋都冇人嗌
其實居屋撚都幾多中立傻鳩

海怡去三期/四期庭園/四期落大公園條橋嗌
D 回音好撚正

聽日繼續

突發！窗口要人！10點

我個邊叫到12點

中心個邊

住望海嘅 點嗌都冇人聽到

好想有人光復海怡 屋企人全部黃都好期待有人嚟

利申：住海怡

頭盔護陰到貨】防具特價區求意見

推

【召集荃灣西手足】每晚10pm快閃海濱公園鳩叫！

黑警已經向香港市民開左宣戰的第一槍;
香港人已經沒有退路，不怕四面楚歌，兵臨城下，只要黑警不清，誓不低頭！

南區好似都藍藍地？

大聲啲 隔離棟樓上樓下會聽到嘅

海濱公園?

海怡邊到有錢

俾個阿姨屌話阻住D老人家瞓覺

［和理非回合］唔該入黎睇清楚你個區黃藍絲食店分佈 咪撚入錯！同咩店要報消防食環稅局！

前線手足會好危險 冇地方走

但係華富華貴鴨脷洲利東都有手足話有人嗌喎 小弟住石排灣都聽到好大聲下

四期好多狗住
btw依排好多cam

南區唔係得佢地嘅 仲有大把手足一車車出去 仲好記得616啲巴士 72嗰啲全部一車車黑衫 78又係成車黑 石排灣4M小巴出去19個有15個都黑衫 非誇大 好記得係

我個邊同開post巴打一樣靜

好似樓上巴打咁講 有人開始嗌慢慢就會越嚟越多人嗌 加油

我次次叫親都冇回應
然後對住屋企人講 等佢地應我安慰下

中心呀。。。對住利港，唔知點狠！解好多巴打話中心好多人嗌但係我又唔係好聽到

唔緊要，我地下次一齊叫

大家一齊加油

唔怕 其他區同時間都有人嗌緊㗎

Sorry 我都係住海怡 但我每晚十點都未返屋企無辦法應你

屌 我尋日嗌完 今朝隔嚟狗家屬即刻捉住我媽問我哋係咪嗌交 準備報警喎dklm

好撚嬲

藍區嗌親得小貓3,4隻

聽晚有嘢做唔喺海怡 真係好想見證大家大叫
希望會有片睇返打下飛機

華貴 聽到果下應唔切已經完左 sad

南區手足可唔可以比啲勇氣！

TG成就我地一世都冇得解鎖嫁啦
依個叫句口號都冇人叫！

利：住香港仔叫左一陣

有fd住石排 華富話冇人叫

我聽到果下應唔切，打開窗又無左聲

其實好多人想嗌，你叫多幾次實有人應

可以一路訓練

西邨成日有人嗌
不過今日無

海怡好多大陸人

西村得唔得

冇一晚十點番到海怡

華富下村有人叫 唔知上村有冇

個fd住上村

有冇西環尾手足叫口號？驚冇人應尷尬

海怡撚留明但我果座係海邊 d窗又望海
全家都係黃 聽到會和應

受海怡CD-ROM 所託：

我住海怡，我前日叫都有幾個人應；尋晚我冇係屋企，所以我冇叫，但屋企人話聽到尋晚有人叫亦有人應。

會否座向問題？

唔好灰心，繼續叫，念念不忘 總有回響呀屌！

仲有，唔好成撚日話南區藍，上星期南區即興整人鏈都有好多街坊支持，我地慢慢改變緊個社區，頂住！加油呀！

光復香港 時代革命！

落樓下搵個隱蔽位嗌啦

我都想嗌 人不在海怡

總知今晚向撚住網球場嗌

我對撚住網球場

612！721！811！你記得嗎？請香港人繼續走下去！

27/8(二) 動物界集會/遊行 轉場8.31民陣大遊行

28/8(三) 圍堵國泰城 聲援航空界
【圍堵國泰最新消息】職工盟申請的週三國泰城集會，遭到警方發出反對通知書，現已申請上訴，已要求遊行上訴委員會盡快展開聆訊，有進一步消息將立即向大家公布。
留意活動詳情請去 主辦單位 - 職公盟 Facebook :

28/8 (三) 晚上八時 反送中 #metoo 集會
留意活動詳情請去 Telegram Group :

【置頂】828 metoo集會

Dress code (#Metoo 集會 ) 我地要做真正港女，保護香港！

29/8 (四) 港九新界遍地開花放映會最新時間表
留意活動詳情請去 :
《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

Winter on fire《凜冬烈火：烏克蘭自由之戰》
是一部2015年的紀錄片，由葉夫根尼·艾菲尼夫斯基執導，紀錄了烏克蘭在2013年至2014年冬季爆發的親歐盟示威運動，這部紀錄片由烏克蘭、美國和英國聯合製作。本片於2015年10月9日在Netflix上釋出，在此之前曾數次參加電影節的展映。

Winter on fire Trailer :

31/8 (六) 下午三點 民陣「人大831落閘五周年」遊行
留意活動詳情請去 主辦單位 - 民間人權陣線 Civil Human Rights Front Facebook :

1/9 (日) 下午一點 「和你飛」2.0「和你塞」，揸緊春袋
留意活動詳情請去Telegram Group :
901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

2/9 (一) 全港三罷
留意活動詳情暫時可搜尋Facebook : 902 全民大罷工

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 中大百萬大道(大專X中學生)罷課集會
包括 港大、中大、科大、城大、理大、浸大、嶺大、教大、樹仁及恒大共10間大專院校學生會
留意活動詳情請去 各大專院校Facebook

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 愛丁堡廣場(中學生)罷課集會
留意活動詳情請去 香港眾志Facebook :

暫定九月機場月之前時間表

Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

Five Demands NO One Less!

今晚同唔到咁多位手足一齊 我要去狗屋報到

唔怕，今晚繼續

嗌啊喂嗌啊喂

你係咪住屋邨

好撚嘈你再嘈住我訓覺 我下次投建制

少左一票係你逼我

嗌啊喂

光復香港 時代革命

大家準備好未呀

Ready

好大聲呀

快啲搵人應我！

今日好大聲呀大家

今日有喇屌！

仲有1015呀大家

好感動

啱啱嗌完 靜到呢 連烏鴉都冇岀聲

四期好勁喎

依家已經冇聲啦hkj
得我一個光復香港完再時代革命
下次十點去M記叫好過

聽唔到一期手足應機
反而聽到三期有把女聲keep住嗌

我叫到嘈醒老母今日好似小左人叫
利申:利東友

我見到好多人企喺窗邊睇

我頭先落街大叫
個個人停低望住我

見到你嗌

真架？

整番個海怡tg group

三期10點半再戰

yes有聽到
10點半再戰

有，聽到

中產區傻你都傻啦

不如一齊讀出五大訴求

[五大訴求]透過吶喊幫藍絲上堂

南區未食過tg所以唔夠人，搵日入去南區食下放題

今日已經進步咗 前幾次都單機

大家十半再戰

大家10半嗌

好多人嗌香港人加油

巴絲打好有中氣
同屋企人嘈完唔敢出聲嘅廢J只能默默為你地加油

香港仔好少人嗌呀

冇人應我

呢區無得救

我聽到

海怡人都進化喇

兩分鍾前聽到

入去海怡做野
講真 不食人間煙火既地區黎

大家加油

第4 期都仲有人叫緊

第1期冇

你香港仔邊到

多謝華富華貴邨民

聽到

鴨脷洲大橋有20位左右手足

邊一座係狗舍? 住咗咁耐都唔知

二期有人應機

啱啱有人話我地係曱甴

3座好似

周圍都係

我都聽到有人屌老母

成個一期6樓以下都係

幫人post 海怡人落樓嗌唔好單丁 啱先有個廢佬跟住咗個應該係啱啱嗌完嘅女仔當住一家大細面前想打佢

支持林鄭攬炒
支持推行緊急法
支持五大訴求 缺一不可
支持攬炒!
支持攬炒!

污染海怡

多數低層單位都係狗舍啦

沙田表示多過琴日
巴打加油
聽日一定有人應你

大橋聽到聲但聽唔到嗌咩
建議一係香港仔海濱嗌，一係大街海濱嗌

廢老淨係識打女人

南區撚表示叫完冇乜人應機

南區邊度先？

海怡人有冇公海

咁我頭先一定係聽到你把聲

頭先係樓下都有人怒睥我

住户驗證同邊個驗唔係好識用tg

如果係淺水灣 赤柱個d你就真係放棄啦

channel嚟

早知上嚟嗌街頭嗌無回響

我住球場隔離 特登9:55落街開始行聽唔聽到
行到風之塔開始聽到香港仔手足嗌
再聽聽下有聲喺條橋到就上咗去一齊嗌

最後要岀西村嗌先有人理

西村巴絲ho ball

個pinned msg咁
就係channel嚟咁我點send野出嚟驗證喎

我知

M記有冇人嗌

喺橋嗌應該唔多人聽到下話下次落返嚟大街喺街嗌好嗎

咁搞次光復離島ok?

大仙都無啦

香港仔係咪有事發生？ Tg group 講

2300，各區情況：

深水埗 食糖水中
天水圍 街坊開party 有警車前往中
將軍澳 之前有藍絲打人 警方到場處理中
香港仔 有藍絲口角及高空擲物 幾十人對峙中
黃大仙 有居民叫口號

#現場情況

大概咩位

不如之後一齊落長堤嗌
譬如2200三期慢慢行到2215二期再行到2230一期咁

荃灣有無人叫

石排灣好似有人掉野

一齊去做下街坊

離島已有機場

喂正喎

集中過西村條橋？
啱啱都有人聚過去再巡左圏

我都想知

冇問題呀 風之塔應該係個好位

#35王牛羊

•1d

完全封鎖

分化狗

南區華富華貴好似未有連濃牆？

好

六座

咪玩啦
有入無出

將軍澳都未食過煙

香港仔人聽日十點準時嗌好冇

機場就係離島區

行過路過跟人叫返屋企又叫

我都見到
我特登啲廢佬隔離咆哮

多謝所有海怡西邨巴絲
聽日十點再戰

召喚大街撚

公海呢

叫多幾次就有人應架啦
海怡可能個個都冷氣ing

係海怡表示 乜都聽唔到

Me too

我有

唔好灰心，總會有日有人應

4期好多人叫

華貴曾經有過

ok

行山翻東區

我諗企定一個位嗌附近3-4座都會聽到 類似咁分類

同埋喺長堤嗌多啲向海單位聽到

尷咩尬 都無人知係你叫

南區得兩條路出去，一封你香港仔隧道同薄扶林就收你皮

支持

會唔會有返個香港仔tg gp 集中南區巴絲

我10:15 10:30都有叫
有手足和應

住中心唔知點嗌

聽晚完咗集會之後海怡見！

就咁對住窗外嗌
其實今日有人嗌 不過好少

想一齊大叫嘅手足聽晚9:50黃色帳幕等啦
真係會嚟嘅正評一下等大家都知係有人會嚟
我驚有人想嚟又驚冇人嚟結果個個都唔嚟

唔想自爆，但我個到面海，係咪要叫過對面海怡

WONG NAI CHUNG，赤柱。

John

將軍澳好熱鬧
閂埋窗都聽到

好似一四期某部份先拎左走狗舍/公務員宿舍，但又未聽過3座全橦係

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

叫咗幾晚都無人應
琴晚終於有喇！！
南區手足繼續努力

今晚十點再黎

黃色帳幕呀!!

冇人去嘅

終於聽到有人嗌啦

好似25座嘅

漆黑裡的勇武

啱啱返到屋企
沿路d撚樣藍絲見我戴口罩就眼超超倔住曬
屌佢老母

miss左

南區有錢人多好自然無興趣

就落巴士！而家喺邊？

我頭先見到一group 人，小毒j吾敢相認

冇人嗌呀香港仔

一期巴絲好波

辛苦大家

希望之前可以加入

太古表現唔錯

聽到有位巴打keep住拖長叫「香港人」

今日利東少左人嗌

可能去左集會姐

聽日搞多次黃色帳幕開始好嗎

不如直情日日by default 9:50黃色帳幕等

海怡三期有個小朋友嗌咗五分鐘都未斷氣好犀利😂😂😂

同意
好正，我愛你地呀

係apm，大嗌緊

小朋友都醒過幾廿歲

推到多啲海怡人見到

我地成功咗喇

有冇海怡/鴨脷洲嘅tg group?

屌北角好少人嗌

原來有個咁既gp

海怡手足今晚好波

樓下有成十個人一齊嗌

聽晚過黎海怡陪你嗌

叫多幾日，就有人應，尋日同你一樣，今日就有frd子了
加油

海怡半島終於
我琴晚有份叫！
今晚未返到去

721811

push

聽晚香港仔睇完放映會入嚟嗌

南區巴絲tg group

熄燈嗌

內園方向啲聲夠集中多人應機 向海就差啲
聽日落街嗌嘅沿長堤嗌啦等向海嘅手足唔會單機

Waiting u see u tmr

內園嗰邊好多係popo宿舍

Add oil everyone

海怡好多狗住

啱喇 嗌到佢地發夢都記住

有啦

嗌！嗌爆佢老味！

22:00 對內圍嗌？

網球場

起身屌閪啦

回下氣先

22:15再黎

乜聲都冇

落哂街去睇放映會？

內環聽好大聲

聽到好多人嗌
有條藍絲嬲左嗌加你老母

22:15再黎回敬！

面海 冇聲

搵個暗角嗌啦

2期入面

等緊2215

回完氣了

聽到 但唔夠大聲
頭先10點好清楚

葵芳呢邊睇錶等15分嗌

西村都好多人嗌22.15

10點二期都聽到好勁啊

有無2230

有

岩岩有位師兄叫到好大聲
住4期成30樓都聽到

網球場呀

幾期？

4，捕緊個靚位準備

2215面對商場個邊好多人應 2230再黎！

4期2215大家好細聲

好大聲啊頭先

嗌到藍絲谷鳩氣反屌

唔係喎
聽到好大聲

仲有兩分鐘

ready!

買大聲公呢招真心諗得過 海怡內園一定好應聲
下次可以試下去四期25座出面嗌 幾期都會聽到

岩吖
4期低層好多紀律部隊宿舍

今日拍到

屌 住低層 樓下有保安係到望 熄晒燈都唔撚敢嗌

我都見到
我啱啱直情企係佢隔離同佢對望

Ok喎

要收皮了
海怡好波

【國際路線】全世界印依款標語

其實直接落樓下嗌冇咁淆，内園其實好少人

我深水埗大聲公嗌無人理

第一次一個， 第二次10個， 第3次就100個

真好多區都落樓 有無人興趣2150落樓一齊嗌

頭先自己一個毒撚落街嗌

下次上山試

如果廚房/廁所，對住天井位。
試下係嗰個窗嗌，全橦大廈實聽到，又唔怕比人知你係邊個單位

正解

無錯 沖緊涼都聽到

對面海華貴嗌翻過嚟！

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

你係邊期？二期有叫噃！

區選有冇人插旗踢走兩隻建制狗呀？

三期有

831 民陣遊行 91 機場 92 93三罷

有啦應該
公民袋同萬事屋成日喺地鐵站口派傳單
我諗都係佢兩個選

海怡多左大陸佬

旺角都有人叫 一呼百應 好正

鴨脷洲唔夠人嗌啊

去大橋嗌 青春下 點睇

今日海怡士氣爆棚
希望大家越黎越齊心
我都嗌到喉嚨痛喇

啱啱拉完黃之鋒
林啟輝個撚樣仲喺度派傳單
係咪佢報警ga

大家都知今朝海怡發生咩事嫁啦
今晚10點同我嗌大聲D！！

三期加油！！！聽到小朋友嗌，好眼濕濕

今晚好似多咗人叫 不過維持唔到

四期絲打晚晚都好大聲

成日都好葡萄利東有孖寶

四期有人 好開心

喺三期住三十幾樓都聽到二期嗰邊嗌緊

南區好似冇人敢跳閘

海怡鳩嗌大會正式開始

好多人

黃帳篷多唔多人

網球場個手足都痴撚線
係咁嗌唔洗休息咁

有位絲打嗌左好耐好大聲...咩口號都嗌哂...好佩服...

儲定氣未

返梗黎！

今日冇人應我了

等我！

反而今日聽到有人叫 好齊心

西村有手足

I am readyyy

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！